в консось выводится 2д карта
 
цифры - это расстояние от точки старта до точки
 
X - стена/непроходимая точка
 
+ - клетки, которые являются точками пути
 
в map.h в классе Map кустарным методом задана эта 2д карта, обозначения на которой это:
 
0 - пусто
 
1 - стена
 
2 - старт
 
3 - финиш